====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est d ' abord pour l ' industrie un recours plus large à la décentralisation en province , encouragée certes par les pouvoirs publics , mais qui se serait sans doute produite dans le bassin parisien sans action gouvernementale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

